在眾多的必要許可中，備受爭議的是聯邦《清潔水法》中的“疏浚和填築”許可。 聯邦監管機構正在改寫環境規則，以便建造一個大型管道| Ken Ward Jr. |020年12月8日|ProPublica 
 在一些地區，休閒收割機使用小型的專門設計的挖泥船，這種挖泥船的大小和形狀由州法律指定。 14種你可以直接從海洋中撈出的野生食物鮑勃·麥克納利/Field & Stream | 2020年10月19日|科普 
 1875年，在倫敦皇家學會的一次探險中，英國皇家海軍挑戰者號從大溪地附近14000英尺深的海底打撈出了4英寸長的牙齒。 遠古巨鯊是否還潛伏在深海中? 2020年10月15日|大眾科學 
 微軟的特別項目團隊運營這個水下數據中心已經兩年了，他們花了一整天的時間將數據中心打撈上來，並將其帶出水面。 微軟有一個瘋狂的想法，把服務器放在水下——它完全起作用了 
 他的團隊從特拉華灣挖沙，用它重建了兩英里長的海灘。 沉悶的沿海土壤? 這就是為什麼生態學家喜歡它們|艾莉森·皮爾斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|學生科學新聞 
 從酪乳中取出一些蔥，拌入調味過的麵粉混合物中。 製作卡拉·霍爾的脆蔥青豆砂鍋|卡拉·霍爾| 2014年12月27日|每日野獸 
 他們得到八百萬美元用來疏通海峽供遊船駛往卡塔琳娜島。 國會的禮物一直在給|P。 J. O 'Rourke | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 讓我在別人說之前把這事說出來。 邁克爾·托馬斯基2013年8月15日|每日野獸 
 也許他們中的一些人會對卡爾扎伊昨天對美國所做的事情所傳達的信息感到憤怒。 去他的卡爾扎伊|Leslie H. Gelb | 2013年3月12日|DAILY BEAST 
 整個計劃可能會很有成效，會挖出更多尼克松的黑幕。 2013年2月3日，美國總統奧巴馬著眼於白宮的新橢圓形辦公室 
 攪入少量麵粉，把鴨肉和醬汁一起送上來。 穿著遊戲和家禽的時尚|哈麗特·a·德·薩利斯 
 把一磅牛臀肉切成一英寸大小的小塊，調味，撒上少許麵粉。 穿著遊戲和家禽的時尚|哈麗特·a·德·薩利斯 
 我只是想知道你是否想讓我把這件事深入到我不能完全確定的事情上。 沃倫委員會(26卷3):聽證第三卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會 
 獵人用那隻小手挖泥船從深達五十英尋的海底打撈出了大量的生命樣本。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 9月14日，比克頓開始建造一臺手動挖泥船，第二天晚上就可以使用了。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森